究竟夢遊咁樣玩火算唔算合理

帶住地盤頭盔，手持膠桶，油掃，油漆，天拿水or松節水，袋住包煙同火機，再加條舊毛巾

咁樣係去夢遊，算唔算合理？

正評：合理，講得通
負評：唔合理，應該會比警犬拉